超音鼠新game Sonic Forces連登冇人講

12月出

垃圾不了

E3睇片睇落唔太差

但個Sonic fans網友話Sonic game好多年前已名存實忙

名存實亡

親生老豆走左，仲唔係名存實亡？

事實中裕司走左之後既sonic，連速度感都無埋

之前幾集做衰個朵
又係咁出冷飯版

因為想去中裕司化

結果出晒事

隻韓國之星2又係咁做

結果衰左三年，第四年要大改再搵ff14合作救命

比起sonic advanture好似冇乜故事性咁

有無人都鐘意以前養chaos

呢隻真係我玩過最正既超音鼠
音樂好聽
故事吸引
畫面正(當時黎講)
半開放式世界

今年係Sonic 25週年
仲有隻Sonic Mania係2D懷舊畫風

pish